[求安慰] 年頭求籤，年尾分手，好準

今年年頭，新年求左支籤

支籤講秋天就分手，琴日就分左手，準到無野好講...... 求安慰

第八十簽 (五行屬金下簽)

漢君立室

飛魂飛魄去忙忙 一但家門事不祥
況是秋光將日暮 雁飛响喨過灘霜

解曰
世態炎涼 事皆不祥
夫妻離別 骨肉相傷口

咁啱得咁橋

邊到求？

同問

屯門三聖果頭

我認為係心理作用令到分手
如果唔去求籤，你對待女朋友嘅心態就唔會跟住變 就未至於去到分手

至於點解你會覺得籤文準呢
第一個可能原因，未來有無限條可能時間線，你暗地裡跟咗籤文條路黎行，先會搞成今日咁結果。
第二個可能原因，根本性格唔夾，到出現感情分岔位時處理唔到，始終都會有一日分手，而籤文內容間接促成咗你分手嘅念頭，加速進行。

但願如此